根本泛民已經露底

831求中共雙普選

2010中聯辦密室談判

Meme

最後連登仔

參考：《根本陳雲已露底》post

有些人不能理解泛民給習近平的公開信為何遭受批判，我就不嫌麻煩解釋一次。 泛民的公開信有幾個荒謬的前題下才說得通。

第一，習近平真的是皇帝，可以獨斷一切。第二，習近平是英明的，只是受到蒙蔽，這封是告密信。第三，習近平對過去香港發生的種種赤化事件無關，他的手是乾淨的。然後聖主習近平讀信後如夢初醒懲治惡代官，香港從此政通人和。只有這三個前題下信件才說得通。

一班聲稱擁護民主價值的議員尋求獨裁者的繞過香港議會插手政制這是第一個荒謬。這班泛民以為習近平是聖主，是可以主持公道的人物，這是第二荒謬。

泛民以為香港目前發生種種亂象，諸如土共襲擊香港人，黑警開槍，解放軍集結香港等等習近平全不知情......這又是一大荒謬。

習近平就算不是主事者，也肯定默許這些事，這是顯然而見的結論。 共產黨是香港衝突的始作俑者，是他製造這些問題，他是殺人政權，泛民卻要求殺人犯主持公道，然後跟歐美政府說別插手，傻的嗎？

請各位冷靜，別輕舉妄動。 在9月9日美國國會復會，審議並通過《香港人權及民主法案》之前，香港絕不能和中國有任何談判和妥協，由香港向中國主動要求重啟政改，更是萬萬不可。

1. 《香港人權及民主法案》的通過是最最最重要，一定要盡快完成。此法案由美國訂立，不像現香港般受中國左右，美國可以嚴厲執行。法案明確要求香港要有雙普選，由美國監察香港民主自治狀況，並且每年review一次。此法案也帶有懲罰機制，除了會制裁阻礙香港民主的中國及香港官員外，也會制裁香港，甚至取消香港的特殊經濟地位，阻嚇作用極高，完全揑住中國的春袋。

2. 香港向中國要求重啟政改，首先會有諮詢期。如果中國答應，於美國看來，就是中國和香港和談了，普選的事情兩者自己搞得掂，故此，美國訂立《香港人權及民主法案》的理據和急切性大大減弱，可能無限期押後，甚至擱置。政改諮詢期間，港共一方面大規模搜捕示威者，拉到無人出來示威；另一方面急急推行其他惡法，例如實行社會信用評分系統，或者重新包裝上市的逃犯條例修例。最後發展成了中國香港閉門打仔，外人美國無從插手。

3. 由中共重啟的政改普選方案，你覺得會是什麼貨色？上次831假政改大家沒印象了嗎？所謂一人一票選特首，但特首候選人要先經「提名委員會」篩選。所謂「提名委員會」就是中共安插的代表團體，篩選之後，剩下的只有向中共投誠的人。在這種框架下，俾你一人一票選又點，你得2個林鄭同1個梁振英揀咋。然後，假普選完成了，中國已經閉門打死左個仔，外人救不到，因為係個仔自己選擇行返入屋的，與人無尤。

所以，在美國審議並通過《香港人權及民主法案》之前，千萬不要輕舉妄動。否則，前人努力就會前功盡廢，而所有參與過民主運動的人，不論和平與否，亦要面對大型秋後算帳。全部齊齊冚家剷。

推

私怨完未

是公怨

泛民現時代表香港最大在野黨

又係三毛分化
大家請善用不推文回覆

同侵侵講 泛民同習大不代表港人

年年比佢地出賣，都仲有人含佢地

你五大訴求同邊個講？

又係你依個泛民狙擊手

不推文

要清算都清算香港警隊（黨衛軍）、黨鐵、保皇狗、港共政權先

搞掂哂先再搞泛民

樓主請不要分化。

批咩鬥？
佢唔代表我，我冇打算比佢代表
做咩理佢？

屌你老母分化撚

問：如何讓美方知道泛民不代表香港人？

答：
無辦法。美方看選票。這是民主的量度方法。

正如你無辦法說佩羅西議員、盧比奧議員不代表美國人。你如果這樣說，美國人會認為你是痴線的。

Wan Chin 陳雲

分化撚真係好煩膠

未來區議會立法會建制大勝,香港人既贏面更加大

呢度仲係有好多泛民死忠

加油，P牌好似push 唔到

我嘅想法係 如果佢地唔出呢封信就好似g峰文豪咁畀人拉撚咗

一日咁多個post
煩唔煩
不如組織下一次個出post帶風向

三毛分化收皮啦

不推文回覆

就算泛民點差都好
今次場仗冇佢哋一齊打
我地會輸到仆街

政治潔癖唔係而家呢個時勢可以考慮既
當香港真正踏入民主社會先有潔癖的本錢

割蓆？
核爆未先？

施主，你應該問你自己。

我宜家係問美國嘅

陳雲班人係咁

On9
出封信
內裡係絕大多數和理非認同嘅嘢
就屈人密室談判

自膠

幫佢推左一次post

唔驚，你留言我已經好開心架啦

呢個時候真係好心泛民唔好再搞呢樣嗰樣...
等美國過左個法案先啦仆街

我無講過啵

好撚煩

我鬧過泛民，但係唔覺得今次泛民呢封信有咩問題，今次要贊泛民

巴打加油

（手動轉）

//請各位冷靜，別輕舉妄動。
在9月9日美國國會復會，審議並通過《香港人權及民主法案》之前，香港絕不能和中國有任何談判和妥協，由香港向中國主動要求重啟政改，更是萬萬不可。

1. 《香港人權及民主法案》的通過是最最最重要，一定要盡快完成。此法案由美國訂立，不像現香港般受中國左右，美國可以嚴厲執行。法案明確要求香港要有雙普選，由美國監察香港民主自治狀況，並且每年review一次。此法案也帶有懲罰機制，除了會制裁阻礙香港民主的中國及香港官員外，也會制裁香港，甚至取消香港的特殊經濟地位，阻嚇作用極高，完全揑住中國的春袋。

2. 香港向中國要求重啟政改，首先會有諮詢期。如果中國答應，於美國看來，就是中國和香港和談了，普選的事情兩者自己搞得掂，故此，美國訂立《香港人權及民主法案》的理據和急切性大大減弱，可能無限期押後，甚至擱置。政改諮詢期間，港共一方面大規模搜捕示威者，拉到無人出來示威；另一方面急急推行其他惡法，例如實行社會信用評分系統，或者重新包裝上市的逃犯條例修例。最後發展成了中國香港閉門打仔，外人美國無從插手。

3. 由中共重啟的政改普選方案，你覺得會是什麼貨色？上次831假政改大家沒印象了嗎？所謂一人一票選特首，但特首候選人要先經「提名委員會」篩選。所謂「提名委員會」就是中共安插的代表團體，篩選之後，剩下的只有向中共投誠的人。在這種框架下，俾你一人一票選又點，你得2個林鄭同1個梁振英揀咋。然後，假普選完成了，中國已經閉門打死左個仔，外人救不到，因為係個仔自己選擇行返入屋的，與人無尤。

所以，在美國審議並通過《香港人權及民主法案》之前，千萬不要輕舉妄動。否則，前人努力就會前功盡廢，而所有參與過民主運動的人，不論和平與否，亦要面對大型秋後算帳。全部齊齊冚家剷。//

樓豬露曬底?

選舉近了，好多分化L

又話不割席
佢哋埋身逼習總回應，係表面上既遊戲規則玩，好合理
咩都未爭取就分化自己人，
D狗官同狗畜都未割席
你咩銀野居心

BLOCKED

樓主哥哥，哩封信係唔會阻止到美國通過《香港人權及民主法案》。哩封信反而係可以保護美國《香港人權及民主法案》，不論中國回覆是甚麼，美國一個都出師有名。
你瞓醒未？想要咖啡或蛋糕都有。
☕ 🍰

美國議員一出聲 打手五毛即刻黎料
明眼人一睇就知咩事

你咁講 呢封信係唔係 泛民投靠中共嘅 投名狀呀

簽咗就唔拉

分化post又黎啦

可以block

咪係

唔通話香港人都想港獨推翻你？

分化撚冇腦又on9

鬧自己人最叻

Show Blocked User - 馬國明放假一天
完全封鎖

分化撚

知唔知「拆大台」。一詞係點嚟

又話邊個傾邊個係鬼既?
如果呢封信出左，泛民去到林鄭傾
咁美國戰線就可以收皮
呢個係敵人黎，比泛民呃左由六四呃香港人呃到而家唔好咁蠢好無。

嗰個白兵又露出分化尾巴

彈人梗易㗎

理想到近乎白痴

泛民現時代表香港最大在野黨

這是事實。

解釋下呢個時候追擊有咩意義
你老母洗唔洗清算埋我 我一開波都反勇武
On撚9

次次都係大敵當前時刻玩內哄玩分化,陳暈的傻西追隨者,醒未呀?!

好多人冇獨立思考㗎

如果維尼話好呀
之後重啓政改
美國話「哦你傾掂啦咁我唔使搞啦」，法案唔過，
拖多幾年，d香港人清算曬
咁點先？
而家係佢地送子彈比對家打我地，仲當係自己人？

不完美但可接受要改善,不割

分化完未啊
咁你咪投保皇黨囉
仆街

又陳雲
黎黎去去都係佢

無，This is 泛民

泛民想密室談判，林鄭拒絕。泛民想玩獨立調查委員會，林鄭拒絕。泛民想對話，林鄭找批無德無望的人來擔大旗。泛民與美國密室談判，林鄭以警察暴力抵消其影響。泛民試圖重啟政改，林鄭把它駁回。沒有林鄭，香港一早被泛民玩死最少五次了。

此刻的香港，巧合需要一個死雞撐飯蓋的特首，這種性格既搞出香港有史以來最大的憲政危機，也免了香港在和稀泥中真的變了稀泥。這段歷史的機緣，應該只有圍內的小數人會知道。

James Maxwell

底已起

講得好!有先後緩急

五大訴求都有錯？

唔記得左樓主係五毛狗添

分化能

講得好!

係咪要打哂交影相先叫唔出賣？
唔話你天真直線思維都唔得
政治，外交係乜都未知
建議你讀多d書

善用起底
善用不推文回覆

睇咗先
//
在9月9日美國國會復會，審議並通過《香港人權及民主法案》之前，香港絕不能和中國有任何談判和妥協，由香港向中國主動要求重啟政改，更是萬萬不可。

1. 《香港人權及民主法案》的通過是最最最重要，一定要盡快完成。此法案由美國訂立，不像現香港般受中國左右，美國可以嚴厲執行。法案明確要求香港要有雙普選，由美國監察香港民主自治狀況，並且每年review一次。此法案也帶有懲罰機制，除了會制裁阻礙香港民主的中國及香港官員外，也會制裁香港，甚至取消香港的特殊經濟地位，阻嚇作用極高，完全揑住中國的春袋。

2. 香港向中國要求重啟政改，首先會有諮詢期。如果中國答應，於美國看來，就是中國和香港和談了，普選的事情兩者自己搞得掂，故此，美國訂立《香港人權及民主法案》的理據和急切性大大減弱，可能無限期押後，甚至擱置。政改諮詢期間，港共一方面大規模搜捕示威者，拉到無人出來示威；另一方面急急推行其他惡法，例如實行社會信用評分系統，或者重新包裝上市的逃犯條例修例。最後發展成了中國香港閉門打仔，外人美國無從插手。

3. 由中共重啟的政改普選方案，你覺得會是什麼貨色？上次831假政改大家沒印象了嗎？所謂一人一票選特首，但特首候選人要先經「提名委員會」篩選。所謂「提名委員會」就是中共安插的代表團體，篩選之後，剩下的只有向中共投誠的人。在這種框架下，俾你一人一票選又點，你得2個林鄭同1個梁振英揀咋。然後，假普選完成了，中國已經閉門打死左個仔，外人救不到，因為係個仔自己選擇行返入屋的，與人無尤。

所以，在美國審議並通過《香港人權及民主法案》之前，千萬不要輕舉妄動。否則，前人努力就會前功盡廢，而所有參與過民主運動的人，不論和平與否，亦要面對大型秋後算帳。全部齊齊冚家剷。
//

大事大非仲分化 我屌你咩

大家記住block埋附和樓主嘅
（仲要勁多P牌）

善用不推文回覆

熱普城食屎啦

你搞掂左民建聯再多爹啦

事實係未被拉個班泛民無時無刻都想出廿前線.

泛民同建制一樣賣港
得真正既本土派係忠於香港

今日勁多垃圾分化post

出垃圾post 分化完未？

林鄭曲線救國

屌你分化建制先啦 求下你

要分化既
到時你地捉哂入去集中營
慢慢分化

又係你呀馬生

屌你老味啲手足重走緊難咁撚得閒出咁多分化post

屌 起下底
咩都屌一餐
收皮啦

下台階好重要，美英用咩法都好，真正落到指令既現時只有中共

無執著以前做乜？
而家有做好事咪得
你做啲有用既人幫場運動好過啦
咁落力狙擊 乜心態？

樓上班泛民打手護主犬真係三個月嚟都冇進步

除咗識話人分化就冇第二句好可憐

熱狗點解咁急，明明可以利用完泛民再一腳踢走，係要喺泛民最幫得手果時整死佢，咁對香港有咩好處？

無聊

依家仲多個新進Youtuber白兵

分化狗

請善用起底功能

選舉近了
提防熱狗

秋季大清算
吊你呀，上次選舉焦土仲輸唔夠呀
何君堯點解贏㗎？醒吓啦
只有對家仆街，歡迎各方收割成果

問下泛民點解呢個時候搞呢樣嗰樣先 明明keep 住比壓力政府等法案通過先係最好辦法 泛民而家想重啟政改wor

我覺得中共佢都落唔到，得盧偉聰落到

又玩分化

你屁股決定腦袋，先立場後理據

首先，習總會禁易話好咩？宜家支共連撤回都唔比

當真係比喇，覺醒左既香港人禁易接受類似831既政改咩？

第二，美國有心搞中國既話，會唔會禁順攤見你搞政改就收手啊

退兩步，我當你岩，中共重啓政改我地就輸曬，錦中共點解唔即刻重啟政改等我地輸到仆直啊

用下腦啦
分化L

咁叻就唔會將真正港獨支持者，打做熱普城啦

叫港獨支持者佢地做熱狗慘過食屎

佢哋永遠陰謀論行先

好低手好肉酸

泛民到宜家仲有得利用咩

咪撚屌啦好煩啊
冇人係大台
佢做咩關我撚事

Hide Blocked User - 馬國明放假一天

係戴耀庭個雷動計劃建議選舉唔投李卓人，改投第二個啵

好似係

有人和理、有人勇武，我們才能玩到3個月。
記著要撐到十月。

泛民支持者不願接受的事實

你不分化販民

販民賣你

呢D分化狗狗過狗畜同狗官

泛民現時代表 香港最大在野黨

這是事實。

這是2016年立法會選舉後的結果

其實佢哋永遠係嗰幾招

好悶囉

仲要永遠妄顧政治現實

俾佢哋治港香港立即冧

咁你係咪建制？想拉票？

冇泰博

啱呀。
//
泛民想密室談判，林鄭拒絕。泛民想玩獨立調查委員會，林鄭拒絕。泛民想對話，林鄭找批無德無望的人來擔大旗。泛民與美國密室談判，林鄭以警察暴力抵消其影響。泛民試圖重啟政改，林鄭把它駁回。沒有林鄭，香港一早被泛民玩死最少五次了。

此刻的香港，巧合需要一個死雞撐飯蓋的特首，這種性格既搞出香港有史以來最大的憲政危機，也免了香港在和稀泥中真的變了稀泥。這段歷史的機緣，應該只有圍內的小數人會知道。
//
James Maxwell

敵人的敵人一定係朋友,block, 不推回

呢個時候仲分化唔係鬼就係懵撚
自己揀一樣認撚左佢

仲有大家請負評 + 上一頁 / 不推文回覆

咪撚傻啦 投名直接轉建制啦你想其他政治光譜嘅人可以入立法會嘅麻煩用分化以外嘅手段去做啦 統戰又唔識 分化就最撚叻 都費撚事同你嘈

不割蓆 不分化

收手啦漢奸
點解要俾美國監視同制裁香港?
香港是由香港人自己話事

做冇啦啦攻擊我，哩個post 唔係我架喎

其實你明唔明點解d人屌泛民（有理據底下屌）

梁天琦都有屌泛民啦………

係，同樣道理熱普城大部份時間當泛民係敵人，
所以熱普城係建制朋友，陣營上係咁劃

不分化

其實你講嗰啲
同啲藍絲邏輯一鳩樣

加個英文名就有說服力啲？

哦…………

反勇武………

冇勇武，612過左啦on9仔

到時又係泛民去談判，出賣港人

我按你個邏輯去推論啫

唔啱聽未算囉

好撚煩呀你

你係熱狗，你係熱普城
(曲)

歡迎加入被熱狗化的大家庭

James Maxwell係一個人嚟架

我畀返credit佢

唉………

梁天琦都係大撚屌泛民架啦………

梁天琦又熱狗咩………

今日第幾個post

我睇到 係屌都廢事

熱狗人士

泛民不代表我
但你都唔代表我

對準黑警先啦 屌你老母

啱呀

雙普選已經係中共神經
美國都同意香港要有雙普選
其實個聲明算係比美國睇 我地已經有同維尼傾
係維尼唔肯同我傾

好心陳雲fans返你fb圍爐啦

In LIHKG:
屌泛民＝熱狗

戰亂時間，歡迎本土派入嚟圍爐

[更新] 721行動討論 與 本土 Assemble！本土圍爐區 (唔係本土都歡迎入嚟睇下)

我憎泛民 但更撚憎你地熱狗
收皮啦死熱狗！

真普選唔係爭取緊既野黎咩?

老細你地都幾難服侍喎😅

圍一圍佢先

對住班泛民左膠真心想死

又係呢d分化PO，唔係話唔洗防範，但依家我地明明就輸緊，政府都唔撚會同你傾，泛民有咩好賣？
我講多次，係政府根本唔撚買你怕呀，仲要繼續分化同路人削弱自己

邊個屌不重要
泛民當然唔係乜都啱
而且所謂泛民包含幾個黨派

仲有 1個有30年歷史嘅群體一定有功有過
冇歷史素人咪冇嘢俾人話囉

最重要係今次屈得冇point

認真我都想香港獨立 但係可唔可以一時三刻就獨立到？
真雙普選行到既話已經係獨立既第一步

唔割，不搞分化 不推文回覆

係吖

當日反對派拒絕831人大決定，不致如此添

胡生咁得閒上連登啊

收皮啦

不如你介紹一吓投邊個最好？

樓主我有睇。如果我係美國嘅議員，我都會叫泛民「而家我哋係同中國交涉，唔係同香港交涉。你身為香港嘅議員，好歹擺你嘅總統上枱好冇？你唔正式擺你嘅總統上枱，我哋會俾人話亂咁同人哋啲細路交涉。」所以我睇咗，我唔覺得有錯。我覺得係正常。

我係小紅帽。我係店主。我准許你直接同我嘅店員交涉。我准許你介紹我嘅員工跳槽。但係你如果你係嚟蝦我嘅員工，我就同你搏命。

所以泛民哩封信係正常。
🍰🍰🍰

AGGER 泛民正仆街 永遠關鍵時候出賣人

我都嬲呀
不過分清楚主要同次要敵人好冇？

以事論事

信內容有咩問題

起底 & block
分化撚

各位自己分析 唔好比人帶風向
而家連登多鬼

有獨立思考能力都知全無問題

啲罪名全部莫須有 陰謀論

仲要小學雞到好似冇社會經驗咁

//
泛民要求習近平重啟政改。先不講利害，這件事本身就違反一國兩制，架空中國國會，承認黨總書記的獨裁者地位（連中共也只敢講黨國合一，不敢講黨即是國！）而非向中國國會提議，中國國會授權，香港特首代表中國提出議案。

這封信由格式，內容，行文都是一蹋糊塗。口口聲聲講制度，做事卻對制度不屑一顧，這些就是香港人選出的代表。
//
James Maxwell

按：中國的國會＝中國人民代表大會

大大個黑警你唔清算搞泛民有咩用，其實你有冇用腦？

Push

不推文回你 死五毛

分化撚收皮

近排真係好多帶風向煩西

岩啊，依家我地冇可以分化架資本，要清算都仲有一大吧要清左先

不割 blocked with thanks

又分化

收嗲啦熱狗分化撚
根本由雨傘開始最撚累事就係你班熱狗

不推文呀

又吹呢個風
選舉近

但而家確實需要有人係制度入面仲有身位同做事

如果拋棄泛民
就無議員監察班狗

割左建制先
建制成件事無理過小市民死活 只係識聽order做野 唔死無用

遊行示威集會抗爭必備
彩虹便服<2秒變裝>黑色雨褸

出門口搭車著彩虹便服、黑雨褸放背囊>
去到現場，發夢前笠黑雨䄛>
散場/逃生時除雨䄛變返彩虹便服走人

同時反對黑警無差別攻擊路人

如果佢地真係傾到雙普選返黎，五大訴求又成功，有乜問題？手足們全部無事，你是為亂而亂還是為五大訴求而亂？攬炒係為左五大訴求，而不是為了攬炒

監察泛民都比人話分化
泛民唔會做錯？
大家係咪唔記得梁耀忠單嘢？

樓主同條題已抹黑緊
俾人識穿分化改口叫分化？

割唔割呢個問題只適用於手足

多謝間接宣傳

寫信俾佢件事好on9

D人成日講私怨，我只能夠話。「兄弟爬山，各自努力」呢句說話唔係講俾勇武聽，係講俾和理非同埋泛民聽。因為唯一會割蓆的人唔係勇武手足，而係泛民同和理非，係勇武叫泛民唔好割，而唔係亦都唔應該係泛民叫勇武唔割。從來會割的都只係泛民同和理非

612我係現場 你？
識唔撚識睇字
答埋我第一句
Thanks

1）佢出賣港人，要係美國復會前話比美國知實情

2）我612都有發夢，冇勇武冇612

講完

？？？ 人地美國議員都澄清咗 你要講啲咩？
我而家問緊你 呢一刻
我地9百個手足被補
自殺 永久傷殘
你仲要去攪清算 解釋俾我知
你可以話咩實情俾美國知 然後會影響到佢地做咩決定

唔係我只會當你地分化撚

下次眾籌登報：泛民不代表抗爭者

求下大家入黎睇晒內文再負皮，唔係分化撚。
希望你地認真睇同思考左先再屌。

利申：標題係改得唔好我認錯，我想表達嘅係任何政黨，包括建制、熱狗、泛民都不能代表香港人發聲，這場運動只可以香港人民自決，不接受任何政黨向中央代發聲，亦無任何需要談判空間。

呢啲俾習近平睇嘅信只會令原先想插手嘅美國出師無名，原本我地已經向國際伸出求救之手，依家呢一封信無疑係令國際認為香港人打算用返內政自救。

所以請大家諗清楚我究竟係唔係分化撚，唔好一見到出聲明就話我分化。我對準嘅係要香港贏呢一個目標，呢個行動無疑係同林鄭話要搵啲人去進行平台一樣，而香港人表示無大台唔需要談判，咁點解依家我地會香港人自己製造返對話平台俾返中共呢？求下你地思考呢個問題。

兄弟爬山，各自努力。但唔代表唔可以互相提點。香港人表明無任何一個政黨代表到香港人，唔等於同泛民割蓆，只係表明香港人無任何談判空間嘅決心。

射落海吖嘛，知啦 on9

同飯民不嬲互相利用

佢地唔會有事架

跪求
想大個仔獨立必睇
召喚攬炒巴及歷史法師！

請幫推以下post！香港人一定要知！遇怪魔想變大個，就一定一定要睇！

［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

block

垃圾泛民

你老母就露底啦

陳雲打手空群而出，成班青山城邦派人做乜佢做乜，成場運動成日想玩設定新議題騎劫又無料到，低智廢物先聽陳雲講

又 focus 泛民做乜9，尋日警犬罪證唔講，手足頭破血流唔講，仲響到追擊泛民，你班分化撚有冇血性良心？分化都唔係呢個時候啦，恐襲完你唔係 focus 恐襲，你出來分化泛民，你有冇血性？

其實你地搞分化果班醒下啦，你搞死泛民呢度都唔會投你班老細架啦，加上我地本身核彈都唔割。好揾定工啦，區議會建制輸到仆街到時炒曬你班垃圾五毛

重點在美，短期事實，
好似之前張攪的半送中不好一樣

唔好意思， 不如睇埋呢個post

[突發] 香港人終於有屬於依個時代既進行曲 (原創) !!!!!《願榮光歸香港》 大合唱團mv版

個美國議員唔係閉門個議員
澄清個議員唔知閉門內容

清算係因為佢出賣左香港人，詳情睇番樓主